[寶島]火鍋店推火辣兔女郎 招牌肉球讓網友暴動了

中秋節將屆，桃園有燒烤店業者為了刺激來客數，推出「火辣兔女郎」倒奶行銷，服務生全穿上兔女郎裝，各個身材火辣，店內一片「波濤洶湧」，女郎們甚至還會貼心上演餵食秀，不僅客人有口福，眼睛盯著渾圓「肉球」還能大飽眼福，帝王級的高級服務，讓許多網友全都暴動了！

有一個ok 不過....呢個世界係公平既

iMOM

第一張左邊兩個都好正
仲有個食客

一間雞店可以打邊爐咁解 冇咩特別

食客都好大

雞

台妹

好想搵條撚係咁係佢地既紅唇裡面出山入入，搞到條撚痴哂d唇膏印，然後再同佢大車

係咪影錯左個客

燒肉轉運

諗起

你是要先洗澡?要先食飯?還是要先吃我